正視聽!!強制檢疫唔等於強制隔離

如果信強制檢疫等於強制隔離
姐係信壽終正寢等於撒回
量體溫都叫檢疫啦

就算退一萬步萬一真係強制隔離香港
冇封關 大陸人都照落來醫病
都係來左香港增加大量醫療負擔
所以唔封關唔收得貨

推

push

止暴制亂之-武漢肺炎

Tui